有無人對百詩集(諸世紀)有認識/興趣？

好想知多啲呢本野 我覺得1999年個預言係無錯到